樓上樓下裝修真係慘過食十舊阿伯屎

阻撚住人訓
朝早準時轟炸
屌你老母 咁有錢搬啦仆街

咁係有錢先裝修